今日開始介丁，大家一齊

day 1特別

冇特別

G持

摩牙

下面個幾張柒到仆街